# ビューの配置

* 画面上には以下の部品が必要です

|部品        |機能            |
|------------|---------------|
|Label       |計算結果表示     |
|Button      |数字入力用(0から9) |
|Button      |四則演算用(÷、×、+、-)|
|Button      |計算結果表示用（＝） |
|Button      |オールクリア用（AC） |

* これらをStoryboard 上に配置します

## レイアウトの作成

* Main.storyboard をクリックします
* ビューのサイズを iPhoneSE に変更します

* 画面上に上記の様に、Label １個とButton １６個を追加します



